[逆插白玫瑰2.0] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1125]

slow

too slow

slow到

So slow

Slow

Awb好撚危

SLOW

屌你 slow到

topic 無誠意

列斯班人是咪痴撚線

80m

slow 到

Ddg屌得好
高空波第一點輸咗好多下

6:3都嚟喇

慢撚到 屌你老母

好耐無開po Sor

差啲6:3

屌

點球佬

樓豬仆街死

想知點解本身曼聯放咗7個後備冇VDB都可以換佢出場，我知而家可以放9個後備，但可以隨時加？
頭先睇住好多個app 都突然加返VDB 落個後備名單再換佢出嚟

隊長

21角
8個入波

awb真係食屎

一無般就要㩒平安鐘

慢撚到

Welcome

麥湯今日勁撚到

ddg咁好火嘅 係咁屌人

leeds 教練個膝頭唔撚痛架咩

啲盲反ddg今場揾到一個位入佢
好叻叻架啦
俾啲掌聲啦

完全無理過比數已經

角球防守守次次比人頂到

樓主我今晚同你做忌

咁慢

仆左

上個po尾話ddg輸果球冇問題果個reply 好似係樓主

之前果啲係靚save
不過淨講失呢球 lin回完俾佢有再現返位 右腳位傳到短波都有兩三個option 係要斬鳩走個波
之後啲防守甩漏又另一啲要屌既野

好彩對列斯
唔係屌柒你馬災

場邊好撚嘈

球場分板隔離嗰兩個咩時間嚟

龜做乜撚

廢龜直線可以衝到上禁區頂

你睇下 要諗既話
比人屌晒老母啦

入咗zone咁

馬災呢個名己經唔夠形容佢嗰種廢

一直9

英格蘭人嗰個戇鳩

馬又係咁

角球又任頂

隊長你咪撚同對面癲啦屌 企返去後面啦

雲迪比唔岩踢正10號位

列斯真係話之你
由開波攻到尾

1124 1125 兩個post主都block左 要打keyword搵post

依班友 唔屌唔得

我想1001改抽插玫瑰

不過今場每10分鐘就有一個入球

馬狗 好撚廢 又唔郁

點球狗老豆老母扑完野未

80m做乜9

sob:輕鬆

麥湯今場拎住個波好恐怖
啲傳送好致命

刷得失球差上埋第3

話麥湯到咗上限果條撚樣去咗邊

差d自己射埋

唔敢傳又帶到咁撚前

逆蛇都blk

班撚樣頂輸角球當食生菜

無Bruno 呢班撚樣踢緊乜

撲個球係top hand save
所以無問題 啲on9唔識係度鳩up

Fred做咩呀

開左眼

80m想入埋一份咁 推到禁區

6球有3球都係馬仔貢獻
今場不至於要屌掛

一個係local time
另一個好似係下半場踢咗定踢淨幾耐?

輸到6球都仲係咁踢法
列斯聯

馬狗敗家到

鞭屍

ddg：你班仆街仔又累我冇CS

Fred 比波

一早有9個其實

Fred d交波
搞到卡叔灰撚左

其實中間3個依家應該要打433

VDB 完全唔岩打10號位

好耐無見過

慢到傻越哂位先俾

輸角球扣人工 睇下佢地會唔會再失

屌你老母一早唔傳

馬妹夠未 下下都想自己去 自己去唔到就回到後一後

Bruno out
又入唔到波

miss咗兩個chance

頂

兩下都唔入

占士

卡叔

個個都唔俾波vdb

屌
敗家到

但係佢啲射波真係幫唔落
身為前鋒

卡叔差啲

占差d

馬差d 4球助攻

Sor 囉
誤中左

兩球必入喎

馬呢球爽手決定咪好囉

卡

MVP 啦 。今日連傳波都一流

vdb唔係唔好 但仲未搵到定位同冇咩信心咁

依球個龍反應好

卡叔敗家 賣得

卡狗

Dllm 班前鋒

Dj躝落英冠
佢躝返法甲

block咗咪唔好入黎囉

卡叔
呢球馬俾得好架

Fred

卡狗finishing出名差

把握力好啲 10 11 12都似

今場啲前鋒

Thanks 巴打 官方app 垃圾

好難得呢個比數同呢個鐘數佢哋仲攻緊

telles黎番腳先

Telles

今日咁攻得

泰利斯

前幾個post話麥湯英冠工兵料

telles射波都有

點解咁輕鬆

vdb得罪左隊友？

AT 都殺上黎

dllm 馬仔見到vdb 空哂都唔俾

個個都唔撚交波比VDB

傳俾vdb可能入左

馬望住雲迪比，但就係唔比

點解好似俾人排斥咁

Vdb走哂位無人俾

靚

對面攻哂上去, 無得後面鳩猜

我發覺呢隊波 順風先打得好 逆風波永遠唔識打又冇士氣

場波有冇30次射門

如果頭先福射又比人屌

唔係黑人又唔係青訓又唔係英人

無朋友

telles都射返腳

又唔入

死熱狗藍屍嚟

馬好鍾意俾波

對面下下都推六七個上去
邊有力追返落嚟

到底要有幾on9 先會用80m買隻龜返嚟

唔好讀心啦

唔傳

Diu fred

fred

Mctom舉晒手

dllm 咁都唔入

係咪佢經理人9up累咗佢

又救到

無話踢得好
不過要屌都屌後防啦
尤其是awb

幫對面練龍

屌你幫人練龍咩

屌
10：2都黎

vdb

個個都想入波

麥龜頂到

比波啦刷

其實係唔係換左領隊

射乜撚野

做乜鳩成班幫人練龍

我曼啲單刀真係好垃圾 講真正常少少都10球

今場邊個冇shot on target既罰人工啦

把握好 d 已經入左 10 球

今場攻得幾好睇

Mctom判前鋒算

卡叔慘

6:2 wtf

隊波把握力好d應該破入球紀錄

對面個龍門

Dllm

但作客全部先落後，再反勝

對面個20歲龍今場心理陰影有幾大

啲把握力

毒撚龍門上身

睇咗咁多場

真係得mata bruno會畀波vdb

成隊敗家都痴線

係撚 我地反勝左好幾場

屌你費特交啦

fred俾啦屌

又幫人練龍

屌
生性d 入左十球啦

屌您Fred 傳啦

暫時曼22射

都救好多球

又頂到

馬狗屌柒f17

我泰D斬波舒服到

mctom個樣好失望

屌老母

比麥湯喇

自己射又無可厚非嘅

列狗啲死球防守真係好廢
我曼咁廢都頂到咁多次

好睇啊場波

屌那星成隊都唔想畀mctom戴帽？

佢都慣架啦

成隊要賣

mctom 今場教材級
停波比波過人都用最簡單嘅方法

上季就係

佢空撚到on9

真

慘

VDB俾人杯

Vdb走靚位，不過唔易俾，其他人習慣取易捨難

把握好啲入撚左十球啦

佢都慣哂

龜係咪推走馬災去頂

Bruno一走真係

無睇波躝返出去啦

好多場反勝吓？

由十六曼追到上第3

作客6場全部反勝都唔收貨?

Mctom好撚肉緊

麥湯今場好痴線

麥湯今日= 普巴+費查

但係角球進攻好勁

列斯啲友踢多兩場會唔會猝死

今季反勝咁多場

今場費湯勁到癲

今場mom請支持ddg

個個都想整返球

想麥湯帶帽係咪咁難

Mctom 啲前插 好好J

麥湯加油呀

你搞錯左wo

今季作客全部反勝
underdog先識踢

係調番轉順風波先全部收皮
每次有希望就會風火輪

卡叔啲節奏控制好好

係咪要永續蘇B

Mctom 今場牙朗上身

mctom食左春藥

個個想入波 上至前場 下至後防

角多到

麥湯

以前季季都臨尾香

麥湯完場會唔會俾人捉去驗尿？

今場真係踢得好好
傳停帶射全部都係高水平

attempt 25-16
加埋射多過40腳

mctom成舊坦克咁

燥狂佬

師兄瞓咗幾耐冇睇波？

Mctom今場好撚勁

所以bielsa啲波成日季尾自爆
上年武肺幫咗佢地先升到

我迷湯了

VDB

由第一場已經開始咁講

leeds啲後防真係英冠級

咪撚癲啦大佬

番去派飯喇

你on9?

我曼都係

事實嚟

Ddg 臨完場上埋去啦

harrison報恩

得普巴係

第二個漏乜鬼

漏得咁柒靚

岩岩費特個球真係好撚灰
不過拉開左比數
個個都自己黎

對面踢到冇中場咁
麥湯啲大步推好難追

mctom踢親啲牙較戰都特別熱血

依下漏幾下靚到

報恩

朗隊前幾日黎左奧脫福簽約

麥湯即刻進攻+20

迷普撚全面收皮

好靚
二連漏

美麗傷左

F17傳唔到
佢前面件後防擋左傳波路線
傳高波應該得
但Fred 冇能力做到

cls 麥湯

列狗係咪唔想入

漏2下

好似個個都唔比波VDB咁

88分鐘仲踢頭5分鐘咁

mctom啦

Bamford係咪撻

差d輸得失

對面把握力好啲可以打和

前幾季成日季尾冇力收皮臨尾香升唔到班

又差啲6:3

23角

麥湯同牙fred d 體能好能癲

其實如果係費sir
應該會換走麥湯
留返d火下場用

好命

前幾場d away 反cup 去左邊

單刀漏波

真曼

真曼
對列狗鏝狗阿狗猁狗全部踢足120分力

依場快上快落
心臟弱d都要入醫院

咪on9

mctom唔好傷呀

41個射門

呀費咁撚毒

漏得啱呀

mctom

卡叔廢架

賓福特go mu la did

麥湯咁博出事啦

Fred真係好柒勁 啲反應 起動屈機

又傷

今日幫ddg練龍

鬥射唔入

踢撚死尼馬

又係awb後柱啊屌

唔係傷呀嘛

McTom

屌 咪想groin

傷

唔得

屌咪撚傷呀

仆街，麥湯傷

屌
麥湯

對列斯證明要跑得同體力好嘅落場

卡叔廢到

卡唔識射波點搞

卡雲尼鳩下鳩下咁

麥湯拉親鼠蹊

傷撚埋

屌啦星，麥湯傷咗

麥湯傷左???

搏得太盡

佢摸住碌鳩

麥湯太勇

咁fit先傷

似拉親

屌 mctom傷

為左戴帽踢到拉親賓洲

個12m畀麥湯戴帽就唔使chur到咁

為左戴帽搞到傷埋

玩完 無麥湯對拖肥同李城

打少個？

唔好傷呀
我見你摸住碌鳩咋

屌 麥湯

你班仆街，唔比佢戴帽
攪傷佢

麥湯傷

Jer痕啫

麥湯做乜咁搏呀

下場會出番普巴馬迪

卡狗垃圾到

拉傷

麥湯跑到傻

頭先落底嗰下chok親?

賓周要緊

請麥湯勇敢

屌 一早俾佢射十二碼換出黎啦

希望無人傷

上次馬狗好似又係咁樣拉一拉
好似都好快出返

20幾角

聯賽杯應該都想爭下
始終之前三個四強都無盃

咩歌

麥湯整親條J

激動得滯腎上腺素上升搞到條鳩抽筋

究竟係列狗進攻好勁

定我地防守太柒

睇唔透

列狗呢場正常都可以入多一、兩球

傷咗，都唔投麥湯motm? 有冇人性

太大條

VDB d意識同走位都好好喎

卡狗唔入d易既波

一個comment
馬有價好賣

分手要狠

00後？

唔比佢戴帽嬲尻走場

賓周傷姐無事

因為般奴唔比12m佢囉

80m屎忽痛都冇抖過

mctom咩事

似少少拉傷

教會

唔好諗住咁樣告急呀

依家換腳
唔知係咪傷

大撚獲，傷呢個位唔係幾日就好得返

賤價都賣

入波鏟草拉傷碌鳩

列斯作客猁入3粒 果陣仲有vvd

列狗最尾一腳爭啲 + 今場ddg神救

蝕價都賣

係咪J太大，跑果陣夾親？

成個月

屌, fit 到咁先傷

mctom摸住條j走場

r jer 姐，冇野既

明年今日？

對唔對住麥湯

把握力好啲入左10球啦 屌

馬撚

點解會傷架

最後廿分鐘全隊都咁敗家
都唔止淨係馬一個係咁

希望卡叔單刀跟占士學下野

完

Ddg 已經夠票，請投mctom

十卜Daniel James

點配到

等唔切問卷

馬仔個兩球唔入真係好柒

穩穩陣陣入多球仲好，呢隊波上場贏緊3球都變平安鐘

.

蘇狗又唔使炒了

開左turbo, 用埋之後10場既體能

呢隊曼柒下柒下咁做咗三弟仲要打少場

繼續反龜

Mctom無事

唔啱咩

呢張圖用得了

兩邊把握力好啲應該9-4 10-6之類

Ole又吊命

近7場6勝1和

唔好癲啦 關鍵一席
請支持ddg

麥湯又似ok

前面啲把握力差到
呢場入到雙位數啦

聯賽盃用番pogba matic
Mctom抖番個一星期應該得

真係估唔到 睇唔透so9
以為主場硬仗 佢竟然贏得咁輕鬆
真係痴線佬

自己太high啦 死跑博得滯拉親
不過第一次見未完場咁樣行出黎抖 好撚chill

三弟

Mctom 施舟上身

不過今年好似個個聯賽都好混亂

區尾哂曬機會 屌

馬狗miss兩個黃金機會

馬狗福狗卡狗

隻馬閪咁撚鳩 睇到嘔血

但係要贏嗰啲就輸呢

呢場本身可以十球 好多敗家

今場真係好睇

好彩1開波入兩球

風火輪又去到高位
大家知咩事啦

So9風火輪下場一定柒

我曼主場終於贏波啦

逆插玫瑰

真 打FIFA咁

戰犯：馬

真係馬狗 發覺佬

之前中醫講過 mctom骨架太高同肌肉唔成比例 會成日傷

拖慢
唔傳
晒機會

單刀黎講：

占士>>>卡狗>>>福狗>>>>>>>>>>>>馬狗

馬狗先係問題
兩球幾碼射都唔入
波又唔追 垃撚圾

聯賽盃呢啲垃圾就由鳩佢輸喇

馬9

呢場波真係好撚癲

乜原來依家mutv冇咗lin

Post Match Survey

佢停止玩高章同扮派路就唔反
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
雖然佢個頭都幾大

呢場擺占狗同雙防中贏晒

下場對邊隊

柒愛字頭好啦
唔好柒李城

中醫？

召喚迷摩狗

佢入就唔輸第2球 屌佢老母

戰乜撚野犯呀
依家輸撚左波？？？？

今季咁撚樣都做到三弟
仲要打少場

希望麥湯冇事
留住團火鬥李城

馬狗第2球單刀真係廢撚到笑

班球員係咪越易越唔入 啲單刀 半單刀全部炒曬 射龜咁

真係好弱把握力

卡叔係咪嚟曼聯之後第1次easy波唔入

下場

唉，太搏

Mctom又無事喎

mctom好型

呢場嚟講？

敗家list

馬狗x2
卡狗x1
占狗x1
泰狗x1
費狗x1

so9係時候要有個盃仔揸手

Push

麥湯pls

但係你見佢出james 真係有針對到列斯打防反
所以真係摸唔透條友做乜

聯賽杯出局

講真呢場係leeds有前無後先會咁好睇

其實係對手未入局
mctom就入兩球先好似易踢
同埋曼最岩打反擊先會咁嘅局面
其他隊敢同曼咁打都可以有咁嘅錯覺

贏波都要搵

贏梗5:1仲唔穩陣
上次對錫菲聯都係lead緊3:1姐

陰d陰d 去到三弟

上年又係咁

Pin

佢係咁

想印mctom

占士上次出場都係單刀入波

2場單刀入2球

尾段miss嘅2個chance其實都係馬狗助攻

咁咪幾好 風火輪去番低位聯賽又上番高位

馬依家D傳波>>>>>>>>>射波

對李城，人地打防反
馬狗d把握力再係咁就食得屎

李城第二

完場傾計 又要俾人屌了

留力打李城算

馬雖然敗家 但2A+搏12m
咁都係戰犯嘅話
福狗卡狗要早過佢賣

我地根本唔差

真 特廢同麥湯上場抖一抖呢場勁撚到仆街
占狗就有heart又跑得快 但條柒頭個腦要認真搞搞佢

下下向前ban
冇角度

我曼威武

贏波都搵戰犯
係咪short撚咗

曼狗聯

麥湯motm 100%
唔係佢真係無天理

福狗cup cup cup cup到無哂位 X 100

馬3下助攻

兩下單刀唔入

但球賽參與度高左

蘇蛇同比爾沙握手, 要死全家了

馬真係好敗家 2個golden chance 普通職業前鋒都搞掂

Awb 馬狗 低分

Mctom會唔會好灰

支持呀 聖誕快車仲打聯賽盃都on9

最on9都係輸俾阿狗果場

杯仔算啦
聯賽踢好d

連柒兩場

咁先係曼聯嘛

見到樓上有人話唔俾波真係呆撚咗

陳7應該都入

要靠般湯了

成班垃圾

daddy真曼
場1-6炒醒咗蘇蛇同隊波
唔係牙妹對妓個球12m
畀熱狗炒完不敗

幫達蛇續命架

依度反蘇: 目標護級

大家去埋app投麥湯

算啦同曼區啲人講波真係哂鳩氣呢度係反球員多

馬雖然埋門柒但今場都做左唔少機會出黎
反少場啦

今場傳d波都幾靚

佢冇腦咪冇腦咁用
淨係叫佢鳩跑追波追人
幾好用

戰犯級

係咪可以專心聯賽

贏左 而家就無得笑達狗

仲有李城 利未對 加隊狼隊都唔易打

馬今場其實可以5下Assists
+ 兩球敗家

轉型做Ozil

上個月依到好多人迷摩踩so9
估唔到咁快風水輪流轉

馬今場幾個靚pass 係finishing 差左啲姐
咁都戰犯 無病下嘛

基本上佢做咩都係要賣

今場一d都唔輕鬆
比分大 但chur足成場

後尾搶埋攻中位黎踢

希望佢係小傷

真係捉摸唔到蘇蛇

占個腦冇問題 係本身波底差

唔計

今季對過利狗未 可能有得打下

Mctom 10分啦屌

馬兩球
Fred 一球
卡一球

感覺佢無技術多過無腦

仲要踢少場

請支持迪基亞
關鍵一席 曼聯告急

今場awb最差

福今場就真係戰犯啦
打反擊走黎時間停止

大家DOWN 埋個APP 投MCTOM

開咧果場
作客土耳其
主場呀狗
我屌佢老母

戇撚鳩
2A 駁到1個12碼

打到想打嘅嘢 係馬狗曬幾個機會 唔會8:2都似

其實telles射個下遠柱都open look

都真 因為比爾沙個痴線佬打法
曼先有得打呢家波

3個助攻

係唔俾vdb姐

其實對面都好多威脅
呢場係大炒 但又唔係個種勁到對面無得打既感覺
好在今日mctom所有動作順到

法kane

好彩有球cup到12碼

Feel到又係般贏

麥湯今日打到中場好似超班咁

真戰犯
多次漏頂
解圍醫院波

都係衰之前講過嘅嘢 上限已到

馬提升返把握力就好 另外fred嗰球比mctom 就連中三元

下星期打李城

C7啲把握力真係好撚廢

占士都敗家

界票=五毛

全力投MCTOM

但每次反擊佢都俾盡跑上黎
一拎到波個腦就短路咁

對面鳩縮防反又變老鼠拉龜

全力Mctom

個球馬搏

蘇蛇抽左死簽
要貢獻3分

Manchester United’s 14 shots on target against Leeds United is the club's joint-most since Sir Alex Ferguson retired.

其實佢係個腦有問題同波底差
我撐占都咁講
啲決定都鳩下鳩下
吹插水嗰下冇可能自己推落去

一日正選前峰係馬狗咁嘅質素
一日都唔好諗冠

其實係好彩入得波早
鏝嗰場速度都係咁快結果chur 到rodri跑都跑唔到

好似贏緊

呢個先係真正嘅佢

原來上到第3 好耐無理積分榜

我覺得似mctom

麥湯今場99%total influence

差左啲？今場？
佢goal conversion 應該係英超最撚差嘅前鋒

戰撚完犯未呀
知唔知輸左先叫戰犯呀
今場個個都踢好波
你班撚完戰犯戰犯咁叫
柒少陣啦

其實福今場有咩貢獻
馬起碼2助攻+ 幾球key pass

我印象中佢都係咁 跟住高難度嘅波佢就入

迪基亞已經夠票，請投麥湯文尼，守住英超戰線

得個頭勁

反而入左兩球之後唔再上 俾廢特上阻撚住哂

暫時mctom 100%

馬面對面交龍個兩球真係

VDB James 今場啲前場逼搶勁撚到

老實講awb真心麻麻

對蘇蛇有期望你可以準備含撚

太早投既效果

因為癲狗打法姐

列狗啲後防柒到
下下直線一扭就穿晒

投麥湯呀屌

負責製造笑話

其實成隊冇邊個唔肯俾波 係個timing

真

Man Utd (4.50) 6-2 (2.33) Leeds

痴撚線xg

第一個a佢控甩之嘛

特別係比人迫 傳返入中間 d波 成日出事

唔好咁快反卡叔 起碼救咗場修仔

佢見到達蛇就好似當年佢落難咁, 雪中送炭

我屌你老母 死熱狗

輸左最緊要果場

摩狗最大功勞=提拔mctom 雪普巴

全力投MCTOM

界票=熱狗, 五毛, 迷摩, 左膠

其實佢炒嗰兩球控得好靚 一控就過埋對面 係唔知點解上季尾踢歐霸淘汰賽開始 啲把握力差曬 浪費左好多黃金機會

佢係表現最差果個

賽後派飯囉

佢三助攻喎清
仲要今日背身孭到下位
如果把握力好啲 入到至少一兩球

笑左

想睇摩狗打列狗
入完一球泊大巴

鬼佬場場鳩投般

真正核心應該係Fred mctom Bruno

妹

占士咪少比

Vdb 呢場出嚟正常好多 上場應該俾人屌過嚟
落剷唔錯

佢個下跌左，個波喺佢前面
其實佢起身可以繼續去
但佢走去望球證
呢種成日博12碼既心態好撚差

mctom 今場一定10分

馬打得好添啦
唔獨食 肯傳 又孭到下位
係差入波

咁對修頓個場究竟咩黎
睇唔透

McTom 87%

無反呀 利伸唔係引戰撚

係rb果場

反馬傻鳩谷住谷住係咁

so9暗黑兵法，退出歐聯專心聯賽冇人講？

馬今場都戰犯
球皇福應該要賣

俾麥湯個下喎

頭10分鐘隱形

寧願要個把握力強嘅前鋒

你up mud柒
上場咩

交直線俾mctom呀

個人好輕浮

請支持迪基亞
守住關鍵一席
我頂着英超戰線

就不必打美斯

係唔輕鬆 但估唔到占士重現人間

列狗等左十幾年既打毗點知輸到仆街

Awb 頭號戰犯

聯賽杯實踢到西咁輸波出局

時間停止囉
成場起碼停左10秒

收皮啦

今日馬啲背身唔差
係轉身個下仲可以做好啲

班前鋒無過正常

似啦 佢3A都勁-6

痴線咁都有得話佢心態差
大佬果度禁區黎 一定係咁做架
果球係球證on9囉好冇

咁都唔係麥湯就仆街啦
今日佢超有自信
比占果球 真係唔似佢平時會做既野

依家成隊進攻防守都係靠曬佢三個

可惜差一場和波

唔係已經叫緊蘇神

正選3中場已成型

馬 學緊Kane 踢法

死巴狗爆閘

事實證明曼唔係前面廢
係唔識破大巴姐
鬥攻未驚過

講緊今場表現你插入黎講成季 無事呀嘛
支點踢得幾好 入唔到波咪交左兩個助攻
你仲想點

認同
甩左至少兩球
交醫院波兩次

輪換算
癲
文沙 拜 T telles
Fred vdb
Paul
木 卡 mata

出哂梯隊算啦呢啲垃圾盃

巴狗唔屌得你

帶波前插乜都做齊，希望唔好傷

Fred今場又係好癲
癲狗式搶波
千祈唔好大傷

唔投迪基亞既
都係痢狗二隊
英超白手套

Bw 代telles la

條on9仔 波都無睇
以為踢緊上一場

第一個Assist 直線俾Mctom
點控甩

真 build up play貢獻好大
Big chance created 3 全隊最高
吹到戰犯真係痴撚線

仲要聖誕快車前打

仲有漏頂

d主力休息既我唔介意輸波

贏波咪開心下，係要懶獨特

最廢福狗

仲吹奏馬嘅唔該睇清楚先
今日Leeds兩個中堅根本無逼佢逼得好緊
同其他英超中堅處理方法完全唔同
所以今日睇佢踢波係會爽好多
試下對返其他隊 會正常返

開始明白點解咁多人block樓主

AWB

不嬲
唔係上年點會俾蘇蛇贏強隊贏得咁high

反馬班人傻撚左
以為馬入唔到波就可以係咁屌

出呢個陣 真係拜sob神

Mctom Fred
Bruno
呢個倒三角真係好好j

你咁樣有份搞到啲人盲反ddg

Fred換馬迪

煩撚到

但佢啲易食嘅埋門入唔到波真係印象分減好多

擺明讓比bruno射

佢今日交波同hold波轉身嗰啲都好翻好多嘅, 不過射波真係屌佢老母臭閪好撚廢

麥湯今場個種勁就係我地ff買普巴要做到嘅嘢

你明就最好啦

屌咁成隊曼聯都係受惠於對面防守差㗎啦

咁對佢好唔公平
做到野=人地鬆章唔計
做唔到野=唔洗講

佢玩膠咋

曼筆條柒頭

同大家非即討曼狗講聲
對李城果日係我生日
祝大家好運

見大家咁開心就知到風火輪已經升到最高點，大家準備好連輸幾場未？

fred+mctom+bruno
如果有隻勁嘅右翼真係

好撚煩，一係紅色大字，一係打殘體
跟住話玩膠

投MCTOM = 對DADDY 既尊重

前面三件如果踢返上年8成水準前4就好有機
爭下氣唔該

咩叫足球?

我地少數派成日俾人block

今場hold波轉身好 好大程度係對面冇咩俾壓力佢

2場起跳 輸到出年都得

佢以前個AC個名叫神救迪基亞
佢係死忠嚟

佢同福以前啲熨網仔冇哂

成撚日attention seeking

但係玩得嚟唔好笑

普巴一定踢唔到 個腦有事 覆蓋率又低

講到我地正前左翼係勁既咁

呢場啲前插 就係想pogba做

條友宜家做咩都滿足唔到曼迷

放心，輸左一定入你數

話說
馬之前兩到三季都係全歐洲conversation rate最高果堆前鋒
（但射門係果堆人入面都最少）

今季變到conversion rate街場級

但而家踢得幾場英超4定5球助攻

咩玩法

結論 ： all in 買卡法利雲

其實今日冇邊個抵捉出黎屌
全部都好上力 冇話直頭差最多唔出眾姐
個別球員甚至出120分力 好好丁

Btw全票投真曼熱血青訓McTom!!

差你老母咩

d隊友

麥湯同般都已經做到哂普巴做唔到既野
現階段佢最適合既位置真係後備

般奴同邊個咁撚齊心

馬達、vdb 咩都唔使做，呢班班盲撚就出哂水

Awb永遠訓唔醒

福

好似福？

唔玩囉

又要輸到普捷天奴is ready先識贏

睇隻手好似係福

好似福

麥湯 = 本土 (青訓)

Fred 越chur越勁
上年呢段時間一週雙賽 表現越勁

number似係

出現了

麥湯 = 本土, 白人, 基層

同so b撞樣

我岩岩想講
前插、key pass、防守乜都做哂，一個carry 條中場線

般奴咁都唔俾麥湯射十二碼......

你次次都話唔玩退出架啦
得架啦 慣架啦

好開心佢今季繼上年停賽前又打返起

今場啲假身幾好
同埋肯轉身落底
變相難mark左
最驚佢下場又打回原形

普巴除左big games會跑？

般同福

佢未必識射

諗起佢日日係全民造星po係女都話大波

根本on9

遲啲VDB適應埋普巴就可以躝得

似係佢自己冇要求之前佢話有人要求射佢可以比

其實兩個法國文通病
快攻彈彈波 一到佢哋腳就妹

麥湯係普巴(FF版) + 費查
佢防守都有

出你老母現咩 有話錯條撚樣？

預祝我生日快樂先啦

仲有嗰球後場醫院波

射唔入實俾人屌, 無練就唔好夾硬嚟

佢呢d attention seeker黎 唔理佢就自動收皮

出曬後備踢算啦 留力對李城

國家隊咪入過lor on9

Mctom講咩

頭先連fred都唔傳比vdb造波，自己格硬比卡叔

講真福馬兩個太唔穩定
曼聯無咁多時間喺佢兩個身上唗
賣一個走啦，唔好唗大家時間

蘇格蘭互射十二碼咪佢射

係咪認真咗

叻仔 臨危受命feel
雪到咁都仲踢到咁 跑足全場
最主要今場有空位岩佢踢

不過我無ff過佢防守咩都做晒

屌佢 唔係今場迪基正正常常 都輸多兩球啦
對家右路斬入嚟佢頂唔到俾人窩利 又係收太入屌佢

屌你老母

Happy birthday

難得馬 唔獨食 肯配合 完全係今季代表作
但屌你老母果兩球射波係咩料
爭氣爭到一半咳返道氣出黎

上twitter做任笑鳩列狗

風火輪準備
下場聯賽贏李城就第2 準備俾人炒 華dee起q

朗隊一回歸進攻就勁左10倍

你on9 冇睇上幾場？
你個腦就真係有事啦

射咗兩次都靚
似佢唔敢問bruno

惡撚到

希望吹蠟燭果時可以見證住廢西曼上第二

下場聯賽杯輪換晒佢啦
仲要對狼李

冇出都可以屌
總之乜撚都係普巴錯
前幾場踢得好又睇唔到
今場贏波都要搵佢出黎屌

本質上同吉子一樣
兩個都係attention seeker

朗隊又贏

肥西世一

通常都會輸

真係好撚似

國家隊有射入過架般狗

贏6:2有啲開心姐
洗唔洗屌我

kai仔似老母

般奴入完有走去慶祝
但表情有啲失落

呢啲時間個個都上腦
無必要抽一兩個鏡頭放大

應該有去訓練場tune 過下進攻走位

但finsihing唔夠時間, 要返去教打比郡, sor

呢個真 無謂搞到柒

癲佬一名

上十場冇睇？唔出佢執返幾多分 對阿狗果排場場輸佢唔講？

要追得失球，而且排隊都未到佢。
唔會亂玩野啦

你條撚樣真係成個廢佬咁人講普巴玩野你又學人講
又搵唔到證據話佢

mctom入波唔多但已經入過鏝妓列3隊死敵

今場係要比credit 蘇。知道列斯聯鐘意攻，多空位就用James ，唔用綠木

麥湯要提升穩定性
仲要唔好傷咁多
好似臨尾嗰幾球唔洗去咁盡

留意返佢地想屌你好耐架啦
不過係呢排你表現中規中矩左 佢地無位入你姐

James 入波般奴有冇慶祝
今場好似有攬過 一陣會唔會follow

其實佢防守算穩定
今日開左turbo 進攻姐

死返去分公雞母雞啦

VDB次次都第一時間彈走個波俾最近果個
暫時睇佢一定要孖住馬達同般奴先踢得好

所以賣撚走佢哋算啦

今日麥湯咩都有

今日開心得濟 鳩up多左
Sorry囉

做咩
佢地嘈過黎?

要學識收放先踢得長久

大賽鐵膽
唔好傷

要留意返佢禁區外㩒波幾撚準
佢好幾次呢個位入

洗唔洗咁惡

真係cls
馬幾球key pass+2 assists俾fb班足球專家完全無視

今場Mctom入揳嗰時機好準 幾次都有威脅

依家就係personal, 就係要屌佢

卡叔 馬狗 福狗要學占士

今場信心大得劑

dean
文西 拜利 杜安沙比 泰利斯
馬迪 普巴
vdb 馬達
綠木 卡

james靚控

vdb 非黑人, 非青訓, 非南美, 非英人

無朋友

真大賽球員
蘇sir 第一季對psg 同巴塞已經踢得好好
上季對鏝又係好撚勁

般嫌佢獨食同廢
占ig留言佢都唔理
亦都無fol 佢

呢下真係好有信心

呢場mctom令我諗起主場對巴狗個場
又係勁到仆街

佢有排係咁犯規 又搶唔到波

叫咗你咪on9唔聽而家俾人屌啦

似係let’s go

睇緊阿特對羅馬 屎波比人玩弄

如果入埋嗰兩球就完美

呢個真

心病
唔知係咪般奴覺得佢廢

對疤狗首回合個場癲到
眼前一亮

今季算穩定la

同fred 孖寶

派口罩就屌少你幾下

屌真係唔出奇睇袋陪下佢得唔得

開心得濟 Sor

果然係反馬傻鳩

球王湯

正常喎又之前出佢真係好獨食 成日亂咁射 唔傳波 一係衝去人堆

睇佢哋踢反擊，詩都寫幾首

其實球波應該唔係想俾占

好開心fred 同mctom上季雪硬之後解凍返

好彩占一控一推一射世界級

入左就得啦 理鳩佢

Btw 同埋般之前都有ig 笑鳩麥湯
話佢做尖操咁fit 做乜 努力啲練下腳法好過啦

Bruno ig係咪無follow James ??

今場睇福踢反擊文都抄咗幾篇啦

一排無見占士d全速跑好撚癲，助攻助守

原來兩隊加埋射左42球
差唔多2分鐘1腳

太急想爭表現

順起上黎都變助攻

但講緊般奴好似follow 左九成隊友
又成日鳩up答咀 就係唔follow James

證據咪就係今日唔出普巴贏波 不過如果平時普巴打得好就唔計

成架跑車咁

麥湯永遠都飛釘

麥湯又有新紀錄

第一個英超球員能在比賽的前三分鐘連入2球。

你唔講都唔記得咗睇袋係荷蘭

對阿狗嗰場其他人踢得好好？
想問上十場又點樣呀？上十場冇出佢係有分執啊 但有出佢咪一樣有分執
無野搵野嚟屌
on9仔一個

係

屌你洗擇日子？

曼ig貼乜佢都like

諗起占黎到果陣
好似都唔覺佢同依隊人fd
似同事多過隊友

一排無放

今場出番占fred麥個速率快到

又秒

希望咪傷

廢人冇罪的

史長老一箭定江山果場?

我覺得占應該係攞住個波唔知點做
所以就推埋龍門射左佢

應該無事

92都重爆得郁

有排雪到連bench都唔擺佢

Roy Keane on Mctominay: "I even like his haircut, I think his haircut has made him sharper." #MUFC [Sky]

得罪大佬無運行係咪上季主場對鄰居占士窄角度自己射都唔交俾般奴嗰下嬲咗

估唔到仲咁多人迷普 fifa打上腦 普條撚樣打後備落場就得 輸過咁多場仲未識醒 sob都識啦

又抽普巴水

諗起咬人蘇冇人同佢慶祝

mctom係幾神奇
最記得佢廿歲嗰年6個月高咗~20 cm

太耐冇得出場，緊係要搏盡

佢做講波一流

堅尼好似訓導主任

個下般堅嬲

死廢老

完場都有出嚟high five,希望冇事

唔知入更衣室會唔會鐵棍劇本

佢一開始黎踢得唔錯
然後撞牆無正選
一有得落場就好想博表現
好似而家綠木咁

名宿可唔可以出少句聲當幫忙

係咪串緊普?

你好撚煩 我話普做唔到mctom今場既野你又彈個龜頭出黎 你慢慢迷條撚樣啦 贏波廢事同你嘈

我懷疑堅尼係更衣室，應該會真係往死裏打隻力架

但睇入波果下占人緣應該唔差波……
見好多人都鼓勵佢

真係咪傷，聖誕快車佢好重要

撞到賓周姐 無事嘅

之前唔係屌湯架咩佢

有呀 今日鳩up多左

佢唔生高就應該收皮

嗰陣麥湯仲飲緊奶

你俾人換走，點睇？

mata即刻同佢慶祝

應該借湯串普巴姐

想搵返之前話麥湯到左上限嗰位巴打

今日麥湯遇神殺神咁
傳送 走位 防守 配合 都又升左個level
想問下佢意見

咁上幾場出佢贏波又點計?

佢個頭都無變過

穩啦85%MoM

踢到pat屎咁，爭唔落喎

上次呢個頭對曼城入波

又binc

好彩今場都執到球

我覺得佢今季好似又高咗咁

呢個真
之前mctom都反個班去晒邊

你係咪睇開fb嗰啲傻鳩

Vdb係咪畀人杯

大家吹奏麥湯 牙Fred同時
都要關注下柒頭Lin
條仆街死撚左去邊

今場對面太鬆
唔計

無腦工兵、周街都執到

呢啲波咪啱佢 你預出佢就甩波 傳中唔到位 射波快
但勤力 跑得快

要屌普巴咪屌佢場上表現唔穩定或者條仆街經理人好撚多嗲囉, 連髮型呢啲都管真係搞唔掂

前面綠福馬三條傻閪今季咁撚柒
但我曼都已經入咗28球，英超第二高

話時話Lin連後備都無

Bin得好

英式波牛之類

費查都到唔到

明明麥湯今季咁明顯大進步左
佢都話到左上限

如果係咁我真係唔識睇了

真係笑撚死人

係 勁羨慕
超後期發育嗰啲通常都好高

港媽mode:都話剪短左個頭 考試都考第一

強烈要求打鳩McTom頭張gif擺po頭
愈睇愈好笑

係，好似有講呢句

今場入6甩
佢3條友係0

理撚得條柒頭咩, 最好就以後唔洗見到條撚樣

1月

入6球
3隻前鋒反而冇份

仲要自己青訓，有heart都反
真係on撚9

Mctom係差傳送 其他根本已經係個正選防中料

煩嗰個似係你多啲
普直頭冇出場你都可以出嚟屌
上場出普又唔見你衝出嚟話mctom做唔到普巴啲野
你慢慢盲反啦on9仔

如果佢安分做返普通右翼做到既

其實打整體，我地爭前4未必一定要買人

成日大位咳中間班仆街

感染到我曼無傳中絕技

般：只fol正選

咁係未到嘅
全盛費查勁撚到仆街

Lin呢？

Fifa 都俾79啦

Greenwood 今季跌左好多

未必比人杯.
但講真 成隊個個都爭緊位出場, 唔出你就一班荷蘭名宿出黎講野 又轉錯會又剩
估都搞到佢難做人

助攻型前鋒, 入波型中場

希真係躝到 宜家條廢柴打聯賽杯都未必出到

綠木唔知咩事 仲屌緊女

打右翼俾人睇穿晒

占士好似唔識出波

佢未標高嗰時,當時教練嫌佢太細粒爭啲收咗佢皮

係飛機型前鋒 補鑊型中場

賣俾耶子9981護級啦（好似係）

利申，曲

咁馬都3助攻嘅
福條柒頭就真係負貢獻啦

叫雞單嘢同埋佢條女

失波型後衛

去左玩IG

未必嘅, 未同正選嗰班磨合夠姐

球隊氣氛睇落都好好

逆插玫瑰召喚

平時啲推進 節奏控制同Forward pass視野都差
可能打太後好保守

今日俾佢上前就發揮好好
希望so9真係識用了

贏波都狗咬狗

間歇性派膠型龍門

太靚仔係主因

直都得啦, 拿拿聲送過去啦

BTW, 耶子邊洗護級

第一日睇呢到?

留意返風火輪已經上到頂

送去錫菲聯

同d名宿一樣

下場愛6-2曼

佢係求其吊個波入禁區都做唔到

之後就跑入人堆

我有幾次睇直播睇到爆曬粗

當初fred都係
畀d時間佢

下場聯賽贏李城 上第2 準備嚟料

咁快又爆po

阿仙奴告急喎
比達蛇用
勁過ozil

本身都覺得Mctom係要向普巴個方向發展
而唔係打純防中

1001